水瓶座巴絲同我入黎（19）

post 18 ：

搶一

樓豬係癲婆 各單位注意 得我Handle到

r u sure

係 只有我一個

叔叔見到，入黎報到！

熊貓

你話短頭髮正

可能你連豬扒都唔係

因為無女仔

你鍾意扎馬尾

你班癲佬又咁快推爆

我記得啦

口水佬

咩科 marketing？

今日咁得閒嘅？

你都係做一隻冇雀嘅腳仔算啦

所以咪做和尚

正呀 值得自豪成為水瓶一員

被水瓶化

今日返工 所以得閒
出街先唔得閒

護士

前面仲有pad音

唔係呀 之前都試過即日爆

你而家從事呢行？

我而家真係咩都唔想講

wtf😂😂😂😂😂😂😂😂😂笑死我

mk妹

我真係唔想再同咩所謂朋友講咁多嘢 無意思 佢地唔會明白

ben chow 太短？

u grad？

我都係

咁又唔會話我自私 因為我都係好大愛嘅係佢地眼中
水瓶識偽裝家嘛

唔緊要啦 有無諗過讀返個topup

我細個都鍾意金毛仔 可能因為本身我自己mk

我不得不承認我都係自私ge

唔洗。。。

我就試過綠色。。

我覺得我好自私

係白色？omg 你50啦？

cls....咁貴咩

我屌😂😂😂😂😂😂😂😂😂男人....

讀engine都冇拖拍

on9⋯⋯

65啦

有長者卡了

我變你

咁遲啲升職都要有cert架啦

利申 dan so

再下一個囉

屋企人呢？

咪傻啦

我覺得讀書要讀左先 之後先讀又會生疏 同埋唔想再理返學ge嘢

不了 咁small間學校

20頭 慢慢啦

kc....不了 你kc？

姐係你haking啦

cw都有

攞住hd其實都夠

haking之後仲有讀其他？

我而家變左老mk

係呀 好多仔仔

下 轉科？

有張cert畢業咪得 gpa for 你升U
果陣有band1 同學黎讀2年攞走獎學金
再升上U 正到 不過佢浪費左2年係ive

係呀 keep住金毛

實在太多 佢地返學唔係讀書 日日成班係度玩咁

好渣😂😂😂😂😂😂😂😂😂😭

佢爆ed

果陣分手仲轉左我地合照做wallpaper 好虐心

你中英fail？

mk呀嘛

我都好想但係唔識游水

2個星期無咁快 我都幾年啦 但我個情況一定比你嚴重好多 放心

水瓶一腳踏兩船係咩玩法？

想一腳踏兩船 先決條件係要有第一隻船

比個正PEA先

慘到

無早餐食呀

我都覺 最癲係中二中三 瘋狂練舞

果陣諗自殺係想跳海 因為我鍾意海洋

盡力將所有嘢維持不變都好攰ga

人地已經走左 但你仲原地踏步 仲後退緊

你問下水瓶男咪知道

pt要咁貴？

m記呢

hello你好

垃圾

因為A0？

算啦 水瓶仔係原罪黎

我用9秒82/ km 跑去買, 買得切

氹唔係必須嘅，只要愛對方
包容到對方就好

我都以為我地嘅愛係對等
但佢講離開個刻就已經唔係

對等當然係最好，都要愛自己

你識d嘢

遲到啦

我mk樣

ok la 我讀完了

佢成日講自己攰 叫我快d走 唔好再煩佢

咁你仲諗 唔好理啦
我知好難 而家講咩都聽唔入耳
只會自己轉牛角尖 最終靠ge都係自己

好難再同另一個人重新認識 重新了解對方 重新付出自己

為左解憂 我去左美國一段長時間

跳舞扭得多呀嘛

訓到而家 起身啦
而家出街食嘢

我每次都不知不覺付出左好多

果陣去返工架我

我都係仆街 飛左初戀

水瓶女 too

咪咁諗啦仆街仔

厲害

個個都要個愛自己多啲 人類就係咁自私

你主場嘛

偉大嘅樓主 好直接

條～路～自～己～簡。
仆～街～唔～好～喊。

有錯字？

仆街 無聽開啲情歌
又柒左

做咩讚我

我憎they

我未講已經笑左

我屌 諗返起自己以前好傻姐

你都知自己中文fail呢

....楊丞琳

笑什麼笑.jpg

咪扮反書仔

我英文都唔係好好多咋

細個唔聽書

咁我自讚

日日都要對主啲英文文件啊

唔會唔識架喎呢首歌...

正常 佢地個個都好癲ga

咁都請你 睇清楚d唔好亂黎啊

火花不等人

曖昧讓人受盡委屈...找不到相愛的證據

出面都有學

我要將你__ 臭 ～

分手太狠

別氹我

男人真係

羅生門

仆街仔

三角誌

本身今日約左人唱k 但我飛機左

突然醒起開始戀愛呢首歌

返深圳啦

我知啦

好耐無去party rm la

與風

個個都IRON MAN 咁款 你確定你睇到

咁我眼訓呀嘛

真

笑撚死 咩比喻黎

現實嘅殘酷 擋唔住

明就得啦

屌啊 我個fd成日講呢句

帽嬲啦

淫蟲

雙頭旋轉

矛性趣睇人爆衫

女人都會講

我睇甲鬥王唔好 隻隻識都爆 集集都會爆

呢個真 越咸濕越鍾意

我屌 笑撚死

食色性也

Google is your best friends

正到

佢話無 咪比佢睇

最鍾意

笑到gapgap聲

佢地講嘅嘢再次得到驗證

你講乜 我唔明

我屌 好淫蕩

整咩先

分享下啦

為愛鼓掌

咁似me

what？？

咦 dirty 呀你

歌詞黎

我知 但你Dirty

仆街 好正

好霸道

好鍾意突擊

走先啦～隔著個mon 都覺得熱

我唧佢

又比女神西面

我唔比佢唧
或者奶佢耳仔 佢就頂唔順

抵撚死

係街啦
係屋企就唔係咁

佢比女神西面呀

屌你啦

我真係要打撚爆佢啦 我而家嬲左佢

我真係好撚燥底
本身我好驚 第一時間梗係搵男朋友
講講下佢唔撚見左人
而我就係巴士驚到唔敢郁
過左一段時間 個癲佬落左車 我都返到屋企沖埋涼
佢先sd msg 比我 話佢原來啱啱去左打機

想知如果啱啱我比人強姦左或者比癲佬無啦啦打死左
男朋友會唔會因為咁而傷心

我而家好撚燥底 好撚傷心 喊到仆街緊

食屎啦你

我好耐都無試過呼吸唔到嘅感覺了

exactly now

心很痛⋯⋯而家喊到呼吸唔到

我係蟹女 我ex係水瓶仔 散左兩年幾
佢周圍同人講話已經放低左 但其實呢兩年佢都有keep住私底下搵我
咁其實佢諗緊d乜嘢
蟹女表示好亂好無安全感

好耐無試過心咁痛 我完全呼吸唔到
啱啱食完shisha飲完酒攻曬上腦
好撚辛苦成個人

一直氹緊 而家部機係咁震 但我可以覆乜
而家我個心真係好痛 呼吸唔到咁 我好辛苦

佢又話好想同返我一齊 但轉個頭聽返d朋友講佢唔care 仲同其他女仔都有啲野咁
唔一致 就算仲有感情我都無膽復合

好心痛 都好心煩now

佢愛我就好了

可能係我就衰太念舊 好唔捨得 次次比佢氹兩氹就心軟想同返佢一齊 好唔爭氣

我想佢見到我就笑

佢愛我再一齊終老既話成個人生online就完美咁game over

好耐之前試過一見我就笑嫁

堅持就是勝利

我都冇返去 都仲掙扎緊

星期日 雨天 人生無希望

做咩

河邊有隻羊 羊邊有只象
象邊有隻馬騮精 好似你咁樣

呢個世界 無人會永遠陪著自己ga

樓主啲歷史好癲 唔敢再睇

完全無心情

我追緊第二個po 唔敢睇
點解可以咁癲

點解
訓醒我又繼續呼吸唔到

推 有無人明白我

我訓佢已經係我樓下等緊 你教我而家點做好

有咩做 我呼吸都困難而家

衝擊太大 頂唔順

重新開始 幫到你

佢黎認錯

打你啦

好想發洩 但係真係無心情
我係望到佢係下面等我 但而家我唔知點好

how？？？？？？？

咬人或者唧人應該唔錯
重要唔比還手果隻

我問你 我應該點啊

夠我？

你想佢點先

有ge 不過你唔要姐

你教我

係
btw 你識我？

放低部電話 兩個人自己傾下

唔識 做咩

原諒佢 佢都搵返你
你咪直接同佢講你想佢24小時都會緊張你
佢真係中意你既會應承你既

而家唧緊佢

唔想直接講 好難出口

y

下 我理得佢 我而家嬲

收到

陣間又為鼓掌

未嬲完

而家我發緊脾氣 同埋係佢錯first

點解要返去 條友就咁睇都有問題

no one cares me

hi

幾好啊 加油

我淨係知自己就黎頂唔到

又一晚

要早點睡 對自己更好

無人陪自己到永遠
只有自己可以

其實水瓶係咪注定孤獨

內心孤獨

內心果種孤獨真係好難釋懷

哀莫大於心死， 而身死次之。

其實自己一個更開心 駛撚你講

從來都唔覺得有人分擔到我既孤獨
呢種感覺永遠都纏住自己
我都好希望自己可以放低少少介懷 但係真係好難做到

呢個係咪我

從來都唔需要人幫 自己搞得掂
發完癲自己會處理返
水瓶係任性中有理性

樓主啊

點解要水瓶座 利申第一次入來

樓主又被我地騎劫左個po 啦

係我衰

滿天飛

水瓶同射手夾唔夾？

水瓶都係咁 唉

我水瓶我自豪

下 咁撚癲

大概啦

因為大家都係癲佬

一定要小心 我有朋友住屯元天 真係好驚

你講到咁多咁ge

我成日都知佢諗咩 佢就唔知我諗咩 咁樣

唔緊要 我呢個post幫過好多人架啦 係佢地解決完問題之後走撚曬 得返我自己係度叫春姐
如果唔係點會推到19個

射手跳脫

你小心 我fd樓下直頭開戰

yoyoyo

帽咁

巨根

真 我都係只會計認真果d

如過客來來回回誰又碰上誰

呢個名好熟面口

偉大的樓主
其實係我依賴左網上既人
可以瘋狂放負姐
現實哪有渠道

what？

耶 好衰ga

梗係啦 垃圾水瓶仔

Sorry 囉

wtf？

衰嘢收埋算啦 廢事煩朋友

係洗讚小鴨鴨：$

係呀 fb勁多兄弟姊妹 越多代表越mk
我係人地爸爸媽媽同埋兄弟姊妹
諗起都mk
懷念中學 中學回憶黎

正乜

我係水星

我愛偉大嘅樓豬

閃死人啦

小朋友齊打交

唔想做怒漢棍撞棍 格劍

好難真心愛一個人 但係真心愛一個人就會失去自己

-.-好鳩公

無人記得我

你點解又知我處女ex啲嘢 你post一入左黎架啦？

分手都係兩個人嘅事

我前日先追緊

點解我唔得

諗起個肥婆

mean得好正

原來

有我呀

拍拖成日都會失去自己
講真 我自從拍拖以黎都好少單身返
單身時間唔多

豬呀

遲啲有新嘢

我分手係三個人嘅事

太唔識保護自己啦

你鍾意？

好綠。。

88啦你 分手幾耐？

你條仆街

屌你老母我無鬧撚錯人啦屌你老母

我嬲左你啦

我唔會唔記得你
冇人覆你有我覆呀

你食屎狗！！！！！！

慘到 幾時拍拖啊

多謝你

需要理由？

屌你老母仆街死啦
水瓶仔

喂屌你

唔洗多謝 我本份 平時做得唔好

杯你就得

幾時拍新拖你好蠢

你滾

佢傷害左之前果位

咁都好d 自自然然算

局外人撚明咩
我會覺得佢地好煩

咁佢抵死啦 我唔會原諒呢啲人

比較我都會 但係都返唔到轉頭

邊撚個負評我個po

做事唔想人批評 都唔會理 我自己會決定所有嘢

咁你有無搵呀

寧願做錯決定自己後悔
都唔想聽人意見然後自己後悔
硬頸的水瓶座

唔明佢仲有d咩資格

😯佢都係住你果邊？

宣告死亡

叫佢小心d呀

你都幾長情 咩座？

幫你正皮翻先

我屌 我之前bff都係白羊 佢明知自己gf有外遇 搵佢騎牛搵馬 都肯制 ...我以前都成日鬧佢唔好咁傻

心痛

正1呀依家

唔明點解有人負

記唔記得我講過
唔知邊個癲佬成日負皮你

佢真係好蠢識叫我唔好傻 但自己卻咁傻

玩鳩嘢

病態

好彩而家佢心死左 但係到而家都未再拍拖

癲佬

我知 佢地真係好癲...

由當初第一位梁先生為左反送中自殺引起全城悲嗚 到今日再有同路人犧牲 係咪得我仲喊緊

有無巴打可以幫手推下post 又有同路人犧牲 大家好似慣左咁.....

你地好

halo~

我之前黎過架啦

你好

你地咁夜

hi屎屎